今日係抗爭嘅關鍵 駿洋邨食粥食飯就睇今次

準住戶準備好未

遞信？

柒婆：駿洋邨唯一方案

出黎禮儀式咁行再兩轉遊行你估政府就會理你？醫護罷工都冇人理，唯一成功得火魔暉明邨同梨木樹分區診所。諗住遊行就爭取到果班做返D實際野好過啦。

踩到上心口都唔反抗咁抵死

老老實實好難搞，一早有水馬佈防+TG回報成個火炭工業區日日都有佈防/rb，加上地理環境險惡難走

只求連登仔唔好blame the victim下下屌人抵死

駿洋村由個幾星期前已經有過百防暴24小時守
所以唔使諗可以火魔解決

準住戶有幾多係香港人

就咁表罷無人驚, 唔做野者係唔嬲啦

【twitter 要人】維吾爾族人被中共送入集中營證據流出

幫手入去rt + like + reply

分享啲地理知識

邨後面係有座山有好多山路
如果你行山嘅係可以近距理觀賞座未來隔離營
當然你唔係行山唔好經隔離營隔離條路上

老實講, 拿個禮賓府, 港中醫院出黎,以後用咩村都可以塞住悠悠眾口.

咁咪等佢地入住曬再搞獲甘趕佢哋走，再唔係吹下風等班狗日守夜守病埋就至開心

抗你老母爭咩
每月津貼六千呀 執到啦

多數蝗

食粥食飯? 可能係食屎。